外國人成日係過年洗頭搞到唔老黎，所以肺炎點搞都唔好

所以大家過年唔好洗頭，真係好邪